失戀先知 原來咁鍾意佢

點先可以追返佢

俾佢屌返你屎眼

放過人啦 仲未玩夠人咩

佢飛我wo
我絲黎

咁你就爭氣啦 人哋都唔要你 你死纏爛打做乜嘢呢
當你過得好個陣 佢就會翻轉頭搵你架喇

做佢sp

岩啊 我淨係記得佢好既野
我真係好需要佢

調翻轉講, 一齊果陣無珍惜到 ?

有

佢愛個就會搵返你
唔好放太多感情係一個人度

如果唔係有第三者，肯定你有野做得不足先會咁